{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021160?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 숲속의하얀집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。 予約する方は、追加で人数がいる場合、事前にペンションに連絡してお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は、特定のペット入室可能ペンションでのみ可能であり、拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 予約した方はバーベキュー場の特典が利用でき、小部屋は2万ウォン、団体部屋は3万ウォンで炭火バーベキューを楽しむことができます。 人数が多い場合、追加料金が発生することがあります。 駐車可能であり、ペンションのすぐ隣には涼しい明星山渓谷があります。 さらに周辺の観光地としては、山頂湖、明星山、飛仙滝、登竜滝、ベアーズタウン、抱川アートバレー、抱川アートファーム、ハーブアイランド、平岡植物園、韓菓博物館、抱川冬将軍祭り、抱川山寺院、漢灘江ラフティングなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約する際に事前にペンションに連絡してお知らせください。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は特定のペット入室可能ペンションでのみ可能であり、拒否されることもあります。また、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者の同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "予約した方はバーベキュー場の特典が利用でき、小部屋は2万ウォン、団体部屋は3万ウォンで炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては山頂湖、明星山、飛仙滝、登竜滝、ベアーズタウン、抱川アートバレー、抱川アートファーム、ハーブアイランド、平岡植物園、韓菓博物館、抱川冬将軍祭り、抱川山寺院、漢灘江ラフティングなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 558
    }
}